卡利奧斯離別致謝利迷：永不獨行

卡利奧斯離別致謝利迷：永不獨行

【體育】德國門將卡利奧斯落實借用比錫達斯，臨行致謝利物浦粉絲的支持。

卡利奧斯（Loris Karius）匆匆離開，透過Twitter表示：「很驕傲成為比錫達斯的新成員，昨日來到土耳其機場已受到熱情款待，我一定會用盡全力，協助比錫達斯爭取勝利。」

這位德國人不忘前東家利物浦：「衷心感謝所有利迷支持，特別是一直支持我到現在的球迷，你們讓我感受到前路永遠不會獨行。」作為前德國U21代表，他由緬恩斯加盟紅軍2季，合共上陣49場。

25歲的卡利奧斯上季歐聯決賽犯下嚴重錯誤，間接導致紅軍不敵皇家馬德里，今夏終被借到比錫達斯，為期2季，其位置被巴西門將艾利臣比加取代。

錯台

慘

米仔都未走 佢就要走先 公平咩

佢犯下既罪太大

喺土耳其派膠會有咩下場

有得外借偷笑啦，俾心機0封全季，過兩季返利記啦

PS :發下夢就得

罰接火槍海子彈

其實外借係好事嚟
借出去起碼上陣機會多啲
米仔恨都恨唔到
仲出嚟問點解借走karius先

米夠決賽派過膠
佢今季係到第6季

ynwa

緊係唔會獨行啦
成班利迷趕住同你送行添啦

份糧用里拉結算

借將都講到永別咁

我冇嬲過佢

啲球迷咁對佢
佢自己都知道永不翻生啦

份合約好似話唔知踢夠幾多場或者拎到歐聯資格，果間球會就要買斷個龍

球會都好似幾唔想佢返黎咁

自已去IG, youtube search下karius

去到besiktas成個超級球星待遇咁

諗番起唔係決賽出醜，利仲會唔會買個正式龍門

絕呀呢招

上年一月嘅新聞

It’s no secret that Liverpool are in the market for a replacement for goalkeeper Simon Mignolet, especially with backup stopper Loris Karius failing to impress. Reports in Brazil suggested that the Reds could make a January move for the impressive Brazilian ‘keeper Alisson, but Roma are likely to resist considering he only moved into the first team after Wojciech Szczesny left for Juventus this summer.

上年一月已經話買佢
係嗰陣alisson話想focus返喺 roma同等踢埋世盃之報先講轉會 所以先唔成事

不斷上季傳左成季，但決賽一完即刻果斷做野，風聲勁左好多

借兩年應該好憎佢

It was agreed after Klopp and Karius spoke that it would be in Karius' best interest to secure a move before the European deadline

又要post多次
傻閪獌狗為咗搵位入真係無所不用其極

土耳其班乞衣不嬲鐘意咁樣買人啦
又關利事？